如果有一粒掣，一㩒就將全人類消滅

你會唔會㩒
會
唔會

我都係人類所以no

我有一粒掣，一㩒就將樓主消滅

會 有幸同70億人一齊死

係咪保證唔留活口？

㩒兩次

係

根本人類係一切污染源

中二癌病人全面進場

即刻衝埋去禁

環保撚夢寐以求既掣

如果有一粒掣
㩒落去一係你自己死，一係全世界一齊死
你會唔會㩒

我㩒咗幾次都冇反應 dlgh 你個嘢壞咗呀

即按
55開，博得過

想死好耐，全人類一齊死會開心啲

我想支那人消失多啲

其實我係想講只要自己死咗
個世界已經唔關你事
利申 絕對唔鼓勵人哋自殺

其實世界既定義就係自己
係人類比資訊影響對世界既定義

撚清楚件事好冇，你既事關我撚事

㩒爆佢
No downside

果然人係唔應該生存